USUARIO: id (PK), email, password, nombre, activo, fecha_registro, tipo_usuario (ENUM, valores: 'ADMIN', 'STANDARD').
DIRECCIÓN: id (PK), id_usuario (FK a USUARIO), activo, nombre_completo, calle, codigo_postal, ciudad, pais.
CUENTA_BANCARIA: id (PK), id_usuario (FK a USUARIO), activo, numero.
TELÉFONO: id (PK), id_usuario (FK a USUARIO), activo, prefijo, numero.
FABRICANTE: id (PK), nombre.
COLOR: id (PK), nombre.
PRODUCTO: id (PK), nombre, año_lanzamiento, activo, categoria (ENUM, valores: 'SNEAKERS','CLOTHING','ACCESSORIES','COLLECTIBLES','SKATEBOARDS','MUSIC','ELECTRONICS','FOOTBALL'), subcategoria (ENUM, valores: 'HIGH','LOW','LIGHT','PANTS','HOODIE','JACKET','COAT','PUFFER','BOXERS','CREWNECK','TEE','CAP','GLOVES','SHADES','BACKPACK','CARD','FIGURE','PLUSH','SKATEBOARD','SNOWBOARD','CD','VINYL','TAPE','GAMING','HARDWARE','MULTIMEDIA','JERSEYS','TRAINING'), id_fabricante (FK a FABRICANTE).
USUARIO_PRODUCTO_FAVORITO: id_producto (FK a PRODUCTO), id_usuario (FK a USUARIO).
SNEAKERS: id (PK, FK a PRODUCTO), sku.
ACCESORIO: id (PK, FK a PRODUCTO), material (ENUM, valores: 'Cotton', 'Wool','Polyester','Nylon','Leather','Suede', 'Denim','Silk','Rubber','Plastic','Cashmere', 'Velvet').
ROPA: id (PK, FK a PRODUCTO), temporada (ENUM, valores: 'SS','FW').
COLECCIONABLE: id (PK, FK a PRODUCTO), nombre_coleccion.
SKATEBOARD: id (PK, FK a PRODUCTO), longitud.
MÚSICA: id (PK, FK a PRODUCTO), formato (ENUM, valores: 'SINGLE','ALBUM','MIXTAPE').
FÚTBOL: id (PK, FK a PRODUCTO), alcance (ENUM, valores: 'CLUB','NATIONAL').
ELECTRÓNICA: id (PK, FK a PRODUCTO), precaucion.
COLOR_PRODUCTO: id_producto (FK a PRODUCTO), id_color (FK a COLOR).
PUBLICACIÓN: id (PK), cantidad, id_producto (FK a PRODUCTO), id_usuario (FK a USUARIO), id_direccion (FK a DIRECCIÓN), talla (ENUM, valores: 'NO_SIZE','SMALL','MEDIUM','LARGE','EXTRA_LARGE','THIRTY_EIGHT','THIRTY_NINE','FORTY','FORTY_AND_HALF','FORTY_ONE','FORTY_TWO','FORTY_TWO_AND_HALF','FORTY_THREE','FORTY_FOUR','FORTY_FOUR_AND_HALF','FORTY_FIVE'), activo, finalizado.
PAGO: id (PK), id_stripe_id_pago, cantidad, moneda, estado, fecha.
EMPRESA_TRANSPORTE: id (PK), nombre.
TARIFA_VENTA: id (PK), porcentaje, descripcion, por_defecto.
OPCIÓN_ENVÍO: id (PK), precio, nombre, tiempo_estimado, id_empresa_transporte (FK a EMPRESA_TRANSPORTE), activo.
PUJA: id (PK, FK a PUBLICACIÓN), id_opcion_envio (FK a OPCIÓN_ENVÍO), id_pago (FK a PAGO), comisión_autentificación.
ANUNCIO: id (PK, FK a PUBLICACIÓN), id_tarifa_venta (FK a TARIFA_VENTA), id_cuenta_bancaria (FK a CUENTA_BANCARIA), tarifa_envio.
PEDIDO: id (PK), referencia, id_puja (FK a PUJA), estado (ENUM, valores: 'WAITING','CANCELLED','ON_THE_WAY_TO_US','AUTHENTICATING','AUTHENTICATED','FAKE_PRODUCT','SHIPPED','DELIVERED').
VENTA: id (PK), referencia, id_anuncio (FK a ANUNCIO), estado (ENUM, valores: 'PENDING', 'SHIPPED','RECEIVED','VERIFYING','FAILED','AUTHENTICATED','COMPLETED','CANCELLED').
TRANSACCIÓN: id (PK), fecha, id_pedido (FK a PEDIDO), id_venta (FK a VENTA).
NUMERO_SEGUIMIENTO: id (PK), codigo, usado, fecha.
SEGUIMIENTO_PEDIDO: id_numero_seguimiento (FK a NUMERO_SEGUIMIENTO), id_pedido (FK a PEDIDO).
SEGUIMIENTO_VENTA: id_numero_seguimiento (FK a NUMERO_SEGUIMIENTO), id_venta (FK a VENTA).
